專家：多於3人同行戴著口罩，已違法禁蒙面法和非法集結

Source??